8月8號海港城shopping day？

8月8號一齊去海港城shopping
試電器，試化妝品，試食，試玩

會唔會消費先

和理非升級 bye buy day

不過去到行街唔好買野

司長話經濟會差 係咪要積榖防飢 精明消費 應買則買

唔好消費

積穀防飢都唔會係海港城

Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！

去阻支那

請問海港城衰乜，有post話搞埋IFC
頭先屋企人send呢幅圖出嚟
然後都話係又搞唔係又搞開始好討厭
屋企人本身支持，我都係企會前線支援果種
移家愈搞愈無厘頭，夾硬話要商戶迫政府
一陣海港城唔歡迎我地，實又有人圍9佢屌老母
根本對件事無幫助

堅決唔消費💪🏾

Gogogo

海港城衰咩？

全港租金最高商場

［緊急已FC]大陸組左隊打狗隊8月8落黎打人

密切留意當日動向

認同，冇喇喇搞商場有乜柒目的?

最多自由行必去商場

推爆你

影響地產商收入

和平 非暴力 不合作

堅定流 ?? 唔岩聽都要問
而家反緊政府定周圍攪鳩商家先 ?
到時人地因為保安理由阻住大家又入哂佢數 .... 公平D好喎
海港城做錯乜野 ? 如果有而我柒左我自隊一打

塞鐵俾人話影響香港人返工，咁塞商場，影響自由行消費

我收到依個文宣都一頭霧水
無啦啦去海港城做乜9？

are u on9
whats that for 一睇知你係鬼

個文宣做得唔好我收到呢張